求婚大作戰 其實係恐怖片來

多田sensei
痴撚線 比人係婚禮搶老母
男女主角 唔嗲唔吊咁 最後傷撚死多田

搶老婆 自膠

老師同學生點解唔可以結婚先 而且都大學畢埋業啦

根本你開始自己就定義左老師溝學生就係斯文敗類
又唔係學生時代結婚 我覺得冇問題
相反 拖泥帶水 未搞清楚自己d 感情 就同人結婚 仲當日走佬 好仆街

只可以話套戲嘅情況似現實，永遠無十全十美嘅結局。未改變歷史前係山下智久嘅惡夢，改變後係教授嘅惡夢，只可以話美好嘅事物永遠建基於別人嘅悲傷之上。

其實係 男主都有講過

是撚但，反正健三係現實生活都只會係毒撚，咪撚再ff可以超越時空

咁撚靚仔既毒撚，我做一世都願

On9

老師sp個到咪加返個青梅竹馬俾佢

冇人地個青梅竹馬咁正呢

我話好撚現實就真

其實多田有個青梅竹馬啦。
好彩冇娶阿禮咋。

科幻片